{
    "%{count1} invalid and %{count2} duplicate entries in playlist %{plist}": "播放列表%{plist}中的%{count1}无效数据以及%{count2}重复数据",
    "%{count1} invalid and %{count2} duplicate entries in playlists": "播放列表中的%{count1}无效以及%{count2}重复",
    "%{count} duplicate entries in playlist %{plist}": "%{count}在播放列表%{plist}中数据重复",
    "%{count} duplicate entries in playlists": "播放列表%{count}数据重复",
    "%{count} invalid entries in playlist %{plist}": "%{count}数据在播放列表%{plist} 中无效",
    "%{count} invalid entries in playlists": "播放列表%{count}数据无效",
    "%{smart_count} Playlist deleted |||| %{smart_count} Playlists deleted": "%{smart_count} 播放列表已删除 |||| %{smart_count} 播放列表已删除",
    "0 - Emerg": "0 - Emerg",
    "1 - Alert": "1 - Alert",
    "2 - Critical": "2 - Critical",
    "3 - Error": "3 - Error",
    "32 bit floating": "32位浮动",
    "4 - Warn": "4 - Warn",
    "5 - Notice": "5 - Notice",
    "6 - Info": "6 - Info",
    "7 - Debug": "7 - Debug",
    "A smart playlist with this name already exists": "智能播放列表名称已存在",
    "API error": "API 错误",
    "About": "关于",
    "Action": "动作",
    "Action for selection": "选择项的动作",
    "Actions": "动作",
    "Active partition": "活动分区",
    "Add": "添加",
    "Add random": "随机添加",
    "Add smart playlist": "添加智能播放列表",
    "Add stream": "添加流媒体",
    "Add to": "添加到",
    "Add to WebradioDB": "添加到网络电台数据",
    "Add to favorites": "添加到收藏夹",
    "Add to homescreen": "添加到主页",
    "Add to playlist": "添加到播放列表",
    "Add to queue": "添加到播放队列",
    "Add view to homescreen": "添加视图到主页",
    "Added": "已添加",
    "Added-Since": "已添加自",
    "Adding random songs to queue failed": "添加随机曲目到播放队列失败",
    "Adding songs from jukebox to queue failed": "从音乐盒添加歌曲到播放队列失败",
    "Advanced": "高级",
    "Advanced Audio Coding": "高级音频编码",
    "Advanced playback controls": "高级播放控制",
    "Album": "专辑",
    "Album cache could not be replaced": "不能替换专辑缓存",
    "Album details": "专辑详细",
    "Album info": "专辑信息",
    "Album list sort": "专辑列表排序",
    "Album not found": "专辑未找到",
    "AlbumArtist": "专辑艺术家",
    "AlbumArtistSort": "专辑艺术家排序",
    "AlbumSort": "专辑排序",
    "Albumart": "专辑封面",
    "Albumcache not ready": "专辑缓存未准备好",
    "Albums": "专辑",
    "All partitions": "全部分区",
    "Allowed port range is between 1024 and 65535": "允许的端口范围是 1024 到 65535",
    "Alternative stream uri": "备用流媒体 uri",
    "Alternative streams": "备用流媒体",
    "Any Tag": "任何标签",
    "App": "App",
    "Appearance": "外观",
    "Append": "添加",
    "Append and play": "添加并播放",
    "Append to queue": "添加到播放队列",
    "Append to queue and play": "添加到播放队列并播放",
    "Apply": "应用",
    "Applying settings": "应用设置",
    "Are you sure?": "确定吗?",
    "Arguments": "参数",
    "Artist": "艺术家",
    "ArtistSort": "艺术家排序",
    "Artists": "艺术家",
    "Attribute": "属性",
    "AudioFormat": "音频格式",
    "Authentication required": "要求验证",
    "Auto": "自动",
    "Autodetect": "自动检测",
    "Autoplay": "自动播放",
    "Available": "可用",
    "Back to album list": "回到专辑列表",
    "Backend uri": "后台 uri",
    "Background": "背景",
    "Background color": "背景颜色",
    "Best rated": "最高评级",
    "Binary limit": "二进制限制",
    "Bitrate": "比特率",
    "Blinks a GPIO with given timeout and interval.": "用给定的超时时长和间隔闪烁一个GPIO.",
    "Booklet": "歌曲册",
    "Booklet filename": "歌曲册文件名",
    "Browse": "浏览",
    "Browse WebradioDB": "浏览网络电台数据",
    "Browse directories": "浏览目录",
    "Browser default": "浏览器默认",
    "Browser has no MediaSession support": "浏览器不支持多媒体会话",
    "Browser specific setting": "浏览器指定设置",
    "CSS filter": "CSS 过滤",
    "Cache update is already running": "缓存更新已在进行中",
    "Cache update started": "开始更新缓存",
    "Caches": "缓存",
    "Caches are up-to-date": "缓存已是最新",
    "Calculate": "计算",
    "Can not create script worker thread": "未能创建脚本工作线程",
    "Can not crop the queue": "未能裁剪播放队列",
    "Can not delete home icon": "未能删除主页图标",
    "Can not find script in repository.": "未能在仓库里找到脚本.",
    "Can not get home icon": "未能获取主页图标",
    "Can not get lock for album cache": "未能锁定封面缓存",
    "Can not move home icon": "未能移动主页图标",
    "Can not open directory pics": "未能打开目录图像",
    "Can not open script": "未能打开脚本",
    "Can not parse response from %{uri}": "未能从%{uri}解析到响应",
    "Can not parse script arguments": "未能解析脚本参数",
    "Can not parse script metadata.": "未能解析脚本元数据.",
    "Can not parse settings": "未能解析设置",
    "Can not parse smart playlist file": "未能解析智能播放列表文件",
    "Can not read smart playlist file": "未能读取智能播放列表文件",
    "Can not save home icon": "未能保存主页图标",
    "Can't delete script variable": "未能删除脚本变量",
    "Can't save preset": "无法保存预设",
    "Can't save script variable": "未能保存脚本变量",
    "Can't set playback options": "未能设置播放选项",
    "Can't set playback options: MPD not connected": "未能设置播放选项: MPD 未连接",
    "Cancel": "取消",
    "Check WebradioDB": "检查网络电台数据",
    "Choose a playlist": "选择一个播放列表",
    "Choose a playlist or enter a new playlist name": "选择一个播放列表或输入一个新的播放列表名称",
    "Clear": "清除",
    "Clear app cache and reload": "清除程序缓存并重新加载",
    "Clear jukebox queue": "清除音乐盒播放队列",
    "Clear playlist": "清除播放列表",
    "Clear queue": "清除播放队列",
    "Clearing caches finished": "缓存清除完成",
    "Clearing the playlist %{playlist} failed: %{error}": "清除播放列表%{playlist}出错: %{error}",
    "Click album play button": "点击专辑播放按钮",
    "Click filesystem playlist": "点击文件系统播放列表",
    "Click folder": "点击文件夹",
    "Click playlist": "点击播放列表",
    "Click quick play button": "点击快速播放按钮",
    "Click song": "点击曲目",
    "Click song in queue": "在播放队列中点击曲目",
    "Click webradio": "点击网络电台",
    "Click webradio favorite": "点击网络电台收藏夹",
    "Close": "关闭",
    "Codec": "编码",
    "Color": "颜色",
    "Comment": "注释",
    "Comments": "注释",
    "Compact grids": "紧密网格",
    "Composer": "作者",
    "ComposerSort": "作者排序",
    "Conductor": "导演",
    "Connected to MPD": "MPD 已连接",
    "Connected to myMPD": "myMPD 已连接",
    "Connection": "连接",
    "Consume": "播放后移除",
    "Consume must be enabled": "强制启用播放后移除",
    "Content of all playlists are uniq": "所有播放列表的内容无重复",
    "Content of all playlists are valid": "所有播放列表的内容有效",
    "Content of all playlists are valid and uniq": "所有播放列表的内容有效且无重复",
    "Content of playlist %{plist} is uniq": "播放列表%{plist} 的内容无重复",
    "Content of playlist %{plist} is valid": "播放列表%{plist} 的内容有效",
    "Content of playlist %{plist} is valid and uniq": "播放列表%{plist}的内容是有效及无重复的",
    "Context menu": "上下文菜单",
    "Copy": "复制",
    "Copy playlist": "复制播放列表",
    "Could not create session": "未能创建进程",
    "Could not delete preset": "无法删除预设",
    "Could not delete script": "未能删除脚本",
    "Could not delete trigger": "未能删除触发器",
    "Could not delete webradio favorite": "未能删除网络电台收藏夹",
    "Could not get local ip": "未能获取本地 IP",
    "Could not load preset": "无法载入预设",
    "Could not remove song from jukebox queue": "未能从音乐盒移除曲目",
    "Could not save fields": "无法保存域值",
    "Could not save script": "未能保存脚本",
    "Could not save trigger": "未能保存触发器",
    "Could not save webradio favorite": "未能保存网络电台收藏夹",
    "Country": "国家",
    "Create new": "新建",
    "Crop": "裁剪",
    "Crop queue": "裁剪播放队列",
    "Cropping caches finished": "裁剪缓存完成",
    "Crossfade": "淡入淡出",
    "Cuesheet": "Cuesheet",
    "Current partition": "当前分区",
    "Current search": "当前搜索",
    "DB": "DB",
    "DB play time": "DB 播放时间",
    "DB updated": "DB 已更新",
    "DSD": "DSD",
    "Dark": "深色",
    "Database": "数据库",
    "Database statistics": "数据库统计数据",
    "Database successfully updated": "数据库已成功更新",
    "Database update already started": "已开始数据库更新",
    "Database update finished": "数据库更新完成",
    "Database update started": "数据库更新已开始",
    "Date": "日期",
    "Days": "日",
    "Deduplicate": "重复",
    "Deduplication of all playlists failed: %{error}": "去除所有播放列表的重复内容失败: %{error}",
    "Deduplication of playlist %{plist} failed: %{error}": "去除重复的播放列表%{plist} 出错: %{error}",
    "Default": "默认",
    "Default actions": "默认动作",
    "Default image": "默认图像",
    "Default image dark": "默认深色图像",
    "Default image light": "默认浅色图像",
    "Default partition can not be deleted": "不能删除默认分区",
    "Definition": "定义",
    "Delete": "删除",
    "Delete all playlists": "删除所有播放列表",
    "Delete all smart playlists": "删除所有智能播放列表",
    "Delete empty playlists": "删除空播放列表",
    "Delete home icon": "删除主页图标",
    "Delete playlist": "删除播放列表",
    "Delete playlists": "删除播放列表",
    "Delete webradio favorite": "删除网络电台收藏夹",
    "Deleting smart playlist failed": "删除智能播放列表失败",
    "Descending": "降序",
    "Description": "描述",
    "Destination playlist": "目标播放列表",
    "Dialogs": "对话框",
    "Directory": "目录",
    "Disable consume mode": "禁用播放后移除",
    "Disable random": "禁用随机",
    "Disable repeat": "禁用重复",
    "Disable single mode": "禁用单曲模式",
    "Disable single oneshot": "单次禁用单曲",
    "Disabled": "禁用",
    "Disc": "碟片",
    "Discnum": "Disc %{smart_count}",
    "Disconnected from myMPD": "断开 myMPD 的连接",
    "Discs": "碟片",
    "Disk cache": "磁盘缓存",
    "Display tags in rows for small displays": "显示区域小的时候分行显示标签",
    "Do you really want to clear the playlist?": "确定清空播放列表?",
    "Do you really want to clear the queue?": "确定清除播放队列吗?",
    "Do you really want to delete the partition?": "确定删除分区?",
    "Do you really want to delete the playlist?": "确定删除播放列表 ?",
    "Do you really want to delete the preset?": "确定要删除预设吗?",
    "Do you really want to delete the script?": "确定删除脚本?",
    "Do you really want to delete the timer?": "确定删除计时器吗?",
    "Do you really want to delete the trigger?": "确定删除触发器吗?",
    "Documentation": "文档",
    "Download": "下载",
    "Download booklet": "下载歌曲册",
    "Duplicate home icon": "复制主页图标",
    "Duration": "时长",
    "Each ": "分别",
    "Each 1": "每秒 |||| 每%{smart_count}秒",
    "Each 3600": "每小时 |||| 每%{smart_count}小时",
    "Each 60": "每分 |||| 每%{smart_count}分",
    "Each 604800": "每周 |||| 每%{smart_count}周",
    "Each 86400": "每天 |||| 每%{smart_count}天",
    "Edit": "编辑",
    "Edit home icon": "编辑主页图标",
    "Edit playlist": "编辑播放列表",
    "Edit script": "编辑脚本",
    "Edit smart playlist": "编辑智能播放列表",
    "Edit webradio favorite": "编辑网络电台收藏夹",
    "Elapsed": "已播放的时长",
    "Elements per page": "每页条目数",
    "Empty list": "空列表",
    "Empty uri": "空 uri",
    "Enable": "启用",
    "Enable consume mode": "启用播放后移除",
    "Enable consume oneshot": "单次启用播放后移除",
    "Enable random": "启用随机",
    "Enable repeat": "启用重复",
    "Enable single mode": "启用单曲模式",
    "Enable single oneshot": "单次启用单曲",
    "Enabled": "启用",
    "Encodes a Lua table as Json string.": "把 LUA 表解码为 Json 串.",
    "Enforce disc tag": "强制碟片标签",
    "Enforce uniqueness": "强制唯一",
    "Ensemble": "乐团",
    "Enter": "输入",
    "Enter pin": "输入 Pin",
    "Entities to add": "要添加的实体",
    "Enumerate": "列举",
    "Error": "错误",
    "Error accessing %{uri}": "连接%{uri} 出错",
    "Error creating Lua instance.": "创建 LUA 实例出错.",
    "Error creating MPD search command": "创建 MPD 搜索命令出错",
    "Error creating MPD search queue command": "创建 MPD 搜索队列命令出错",
    "Error executing script %{script}": "执行脚本%{script}出错",
    "Error executing script %{script}: %{msg}": "执行脚本%{script}出错: %{msg}",
    "Error executing script %{script}: Can not open or read script file": "执行脚本%{script}出错: 不能打开或读取脚本文件",
    "Error executing script %{script}: Error in garbage collector": "执行脚本%{script}出错: 收集垃圾时错误",
    "Error executing script %{script}: Error while running the message handler": "执行脚本%{script}出错: 运行消息句柄时错误",
    "Error executing script %{script}: Memory allocation error": "执行脚本%{script}出错: 内存分配错误",
    "Error executing script %{script}: Runtime error": "执行脚本%{script}出错: 运行环境错误",
    "Error executing script %{script}: Syntax error during precompilation": "执行脚本%{script}出错: 预编译时语法错误",
    "Error executing timer start play": "执行计时器开始播放出错",
    "Error getting database update id": "获取数据库更新 ID 出错",
    "Error getting mympd state for script execution": "为执行脚本获取 mympd 状态时出错",
    "Error loading stream": "加载流媒体出错",
    "Error starting the jukebox": "启动音乐盒出错",
    "Error starting worker thread": "启动工作线程出错",
    "Event": "事件",
    "Exclude expression": "排除表达式",
    "Execute": "执行",
    "Execute script": "执行脚本",
    "Executes a system command and capture its output.": "运行一个系统命令并捕捉其输出.",
    "Expression": "表达式",
    "External link": "外部链接",
    "Facilities": "工具",
    "Facility": "工具",
    "Failed to parse response from %{uri}": "解析%{uri}无响应",
    "Failed to set feedback": "设置反馈失败",
    "Failure adding songs to jukebox queue": "添加歌曲到音乐盒队列失败",
    "Failure getting inserted song id": "获取插入的歌曲 id 失败",
    "Fast forward": "快进",
    "Fast rewind": "快退",
    "Favorite and WebradioDb entry are different": "收藏夹和网络电台数据不相符",
    "Favorite is uptodate": "收藏夹已是最新",
    "Features": "特性",
    "Feedback": "反馈",
    "Fetch myMPD settings": "获取 myMPD 设置",
    "Fileformat": "文件格式",
    "Filename": "文件名",
    "Filenames": "文件名",
    "Filesystem": "文件系统",
    "Filetype": "文件类型",
    "Filling jukebox queue": "填充音乐盒播放队列",
    "Filling jukebox queue failed": "填充音乐盒队列失败",
    "Filter": "过滤",
    "Fingerprint": "指纹",
    "Fingerprint command not supported": "不支持指纹命令",
    "First page": "第一页",
    "Focus search": "聚焦到搜索",
    "Folder": "文件夹",
    "Footer": "页脚",
    "Force update": "强制更新",
    "Format": "格式",
    "Free Lossless Audio Codec": "FLAC",
    "Fri": "五",
    "From": "从",
    "Further Features": "更多特性",
    "General": "常规",
    "Generate smart playlist per": "据此生成智能播放列表",
    "Generates a random tmp filename for the misc cache.": "为音乐缓存生成随机的临时文件名称.",
    "Genre": "流派",
    "Goto album": "转到专辑",
    "Goto artist": "转到艺术家",
    "Goto playing song": "定位到正在播放的曲目",
    "Goto position": "定位到",
    "Goto view": "转到视图",
    "Grid": "网格",
    "Grid size": "网格大小",
    "Grouping": "分组",
    "HTTP client": "HTTP 客户端",
    "HTTP download": "HTTP 下载",
    "Hate song": "讨厌曲目",
    "Help to improve myMPD": "帮助改进 myMPD",
    "Highlight color": "高亮颜色",
    "Highlight contrast color": "高亮对比颜色",
    "History back": "历史回退",
    "History back button": "历史回退按钮",
    "Home": "主页",
    "Home icon": "主页图标",
    "Homepage": "主页",
    "Homescreen": "主页",
    "Homescreen welcome": "您未添加任何主页图标，主页图标可以通过上下文菜单或以下图标添加：",
    "Hours": "小时",
    "Hours ago": "小时前",
    "IP-Address": "IP 地址",
    "Ignore hated songs": "忽略讨厌的歌曲",
    "Image": "图像",
    "Import": "导入",
    "Include expression": "符合表达式",
    "Info": "信息",
    "Info filename": "信息文件名",
    "Initializes the global lua table mympd_state.": "初始化全局的 lua 表 mympd_state.",
    "Initializing myMPD": "正在初始化 myMPD",
    "Insert API call": "插入 API 调用",
    "Insert after current playing song": "插入到当前播放的曲目后面",
    "Insert at start of playlist": "插入到播放列表的开头",
    "Insert function": "插入函数",
    "Insert mode": "插入模式",
    "Interval": "间隔",
    "Invalid API request": "无效 API 请求",
    "Invalid MPD search expression": "无效的 MPD 搜索表达式",
    "Invalid URI": "无效 uri",
    "Invalid backend uri": "无效后台 uri",
    "Invalid characters in MPD password": "MPD 密码包含无效字符",
    "Invalid deletion criteria": "无效删除依据",
    "Invalid filename": "无效文件名",
    "Invalid json value type: MJSON_TOK_INVALID": "\n无效 json 值类型: MJSON_TOK_INVALID",
    "Invalid json value type: MJSON_TOK_NULL": "无效 json 值类型: MJSON_TOK_NULL",
    "Invalid json value type: MJSON_TOK_UNKNOWN": "无效 json 值类型: MJSON_TOK_UNKNOWN",
    "Invalid jukebox mode": "无效的音乐盒模式",
    "Invalid key": "无效键",
    "Invalid mount point": "无效挂载点",
    "Invalid music directory": "无效音乐目录",
    "Invalid name": "无效名称",
    "Invalid partition name": "无效分区名称",
    "Invalid pin": "无效 Pin",
    "Invalid playlist directory": "无效播放列表目录",
    "Invalid response": "无效响应",
    "Invalid scale ratio": "无效比例",
    "Invalid script API request": "无效脚本 API 请求",
    "Invalid script argument": "无效脚本参数",
    "Invalid script content": "脚本内容无效",
    "Invalid script name": "无效脚本名称",
    "Invalid script order": "无效脚本顺序",
    "Invalid selection": "无效的选择",
    "Invalid session": "无效会话",
    "Invalid sort tag": "排序标签无效",
    "Invalid timer id": "无效的计时器 ID",
    "Invalid timer interval": "无效计时器间隔",
    "Invalid trigger name": "无效触发器名称",
    "Invalid type": "无效类型",
    "Invalid value": "无效值",
    "Invalid volume level": "无效音量",
    "JavaScript error": "JavaScript 错误",
    "Jukebox": "音乐盒",
    "Jukebox Queue": "音乐盒播放队列",
    "Jukebox is disabled": "音乐盒已禁用",
    "Jukebox mode": "音乐盒模式",
    "Keep queue length": "保持播放队列长度",
    "Keepalive": "保持连接",
    "Key": "键",
    "Label": "标记",
    "Language": "语言",
    "Languages": "语言",
    "Last page": "最后一页",
    "Last played": "最近播放",
    "Last played list count": "最近播放列表曲目数",
    "Last skipped": "最近跳过",
    "Last-Modified": "最近修改",
    "LastPlayed": "最近播放",
    "License": "许可证",
    "Ligature": "字符图像",
    "Light": "浅色",
    "Like": "喜爱",
    "Lists": "列表",
    "Load playlist": "载入播放列表",
    "Load preset": "载入预设",
    "Loading...": "加载中...",
    "Local playback": "本地播放",
    "Locale": "语言",
    "Location": "序号",
    "Login": "登录",
    "Login or logout": "登入或登出",
    "Loglevel": "日志级别",
    "Loglevel set to ALERT": "设置日志级别为 ALERT",
    "Loglevel set to CRITICAL": "设置日志级别为 CRITICAL",
    "Loglevel set to DEBUG": "设置日志级别为 DEBUG",
    "Loglevel set to EMERG": "设置日志级别为 EMERG",
    "Loglevel set to ERROR": "设置日志级别为 ERROR",
    "Loglevel set to INFO": "设置日志级别为 INFO",
    "Loglevel set to NOTICE": "设置日志级别为 NOTICE",
    "Loglevel set to WARN": "设置日志级别为 WARN",
    "Logout": "登出",
    "Logs messages to the myMPD log.": "记录消息到 myMPD log.",
    "Lookup at musicbrainz": "在 musicbrainz 中查找",
    "Love song": "喜爱曲目",
    "Love, hate": "喜爱, 讨厌",
    "Lua is not compiled in": "Lua 未能编译",
    "Lyrics": "歌词",
    "MD5 hash of string.": "串的 MD5 hash.",
    "MPD": "MPD",
    "MPD connection": "MPD 连接",
    "MPD connection error: %{error}": "MPD 连接错误: %{error}",
    "MPD disconnected": "MPD 连接已断开",
    "MPD does not support mounts": "MPD 不支持挂载",
    "MPD does not support partitions": "MPD 不支持分区",
    "MPD does not support playlists": "MPD 不支持播放列表",
    "MPD does not support stickers": "MPD 不支持便签",
    "MPD error for command %{cmd}: %{msg}": "MPD 命令%{cmd}: %{msg} 错误",
    "MPD host": "MPD 主机",
    "MPD password": "MPD 密码",
    "MPD port": "MPD 端口",
    "MPD stickers are disabled": "MPD 便签已禁用",
    "MPD uptime": "MPD 运行时间",
    "MPD version is outdated": "MPD 版本已过时",
    "MPD version is too old": "MPD 版本太旧",
    "MPEG-1 Audio Layer III": "MP3",
    "MPEG-4": "MPEG-4",
    "MUSICBRAINZ_ALBUMARTISTID": "MusicBrainz AlbumArtist ID",
    "MUSICBRAINZ_ALBUMID": "MusicBrainz Album ID",
    "MUSICBRAINZ_ARTISTID": "MusicBrainz Artist ID",
    "MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID": "MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID",
    "MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID": "MusicBrainz Release Track ID",
    "MUSICBRAINZ_TRACKID": "MusicBrainz Track ID",
    "MUSICBRAINZ_WORKID": "MusicBrainz Work ID",
    "Maintenance": "维护",
    "Manage partitions": "管理分区",
    "Manually add webradio favorite": "手动添加网络电台收藏夹",
    "Markdown could not be parsed.": "未能解析 Markdown 语句.",
    "Max. song duration": "最大歌曲时长",
    "Max. songs": "最大曲目数",
    "Media session": "多媒体会话",
    "Message": "消息",
    "Method not supported": "不支持的方法",
    "Min. song duration": "最小歌曲时长",
    "Minimum one weekday must be selected": "必须选择至少一周",
    "Minutes": "分钟",
    "Missing translations": "所选的语言第%{smart_count}个翻译缺失 |||| 所选的语言第%{smart_count}个翻译缺失",
    "Mixramp db": "Mixramp DB",
    "Mixramp delay": "Mixramp 延迟",
    "Mixramp documentation": "Mixramp 文档",
    "Modal": "对话",
    "Modal shortcut": "快捷方式",
    "Mode": "模式",
    "Modified-Since": "已修改自",
    "Mon": "一",
    "Monkey Audio": "APE 音频",
    "Mono": "单声道",
    "Most played": "最常播放",
    "Most stars": "评级最高",
    "Mount point": "挂载点",
    "Mounts": "挂载",
    "Move": "移动",
    "Move an output to this partition": "移动输出到此分区",
    "Move down": "往下移动",
    "Move song": "移动歌曲",
    "Move to playlist": "移动到播放列表",
    "Move up": "往上移动",
    "Movement": "乐章",
    "MovementNumber": "乐章号码",
    "Musepack": "Musepack",
    "Music directory": "音乐目录",
    "Music directory not available": "音乐目录不可用",
    "Music directory not found": "未找到音乐目录",
    "MusicBrainz": "MusicBrainz",
    "Must be a boolean value": "必须是一个布尔值",
    "Must be a hex color value": "必须是一个十六进制颜色值",
    "Must be a list of MPD tags": "必须是一个 MPD 标签列表",
    "Must be a number": "必须是数字",
    "Must be a number and greater than zero": "必须为大于零的数字",
    "Must be a number between -1 and 100": "必须是 -1 到 100 之间的数字",
    "Must be a number between -100 and 0": "必须是 -100 到 0 之间的数字",
    "Must be a number between 0 and 100": "必须是 0 到 100 之间的数字",
    "Must be a number between 0 and 5000": "必须是 0 到 5000 之间的数字",
    "Must be a number between 1 and 25": "必须是 1 到 25 之间的数字",
    "Must be a number between 1 and 999": "必须是 1 到 999 之间的数字",
    "Must be a number between 10 and 1000": "必须是 10 到 1000 之间的数字",
    "Must be a socket, ip-address or dns-name": "必须是一个 socket, ip 地址或 dns 名称",
    "Must be a valid file extension": "必须是有效的文件扩展名",
    "Must be a valid filename": "必须是有效的文件名",
    "Must be a valid tag name": "必须是有效的标签名",
    "Must be a valid uri": "必须是有效的 uri",
    "Must be none, auto or an absolute path": "必须是无, 自动或一个绝对路径",
    "Must be off, auto, track or album": "必须是关闭, 自动, 音轨或专辑",
    "Must be on, off or oneshot": "必须是启用, 关闭或一次性",
    "Must be valid MPD playlist": "必须是有效的 MPD 播放列表",
    "Must be zero or a positive number": "必须是零或正数",
    "Name": "名称",
    "Name does not change": "名称未改变",
    "Navigation": "导航",
    "Navigation bar": "导航栏",
    "Neighbors": "邻居",
    "Neighbors are disabled": "网上邻居已禁用",
    "New mount": "新挂载",
    "New partition": "新分区",
    "New playlist name": "新建播放列表名称",
    "New script": "新脚本",
    "New timer": "新计时器",
    "New trigger": "新触发器",
    "New variable": "新建变量",
    "Newest songs": "最新曲目",
    "Next": "下一首",
    "Next page": "下一页",
    "Next song": "下一首",
    "No MPD queue song ids provided": "未提供 MPD 队列的歌曲 ID",
    "No action selected": "无选择的动作",
    "No album ids provided": "未提供专辑 ID",
    "No albumart found by mpd": "MPD 找不到专辑艺术家",
    "No arguments": "无参数",
    "No current song": "无当前曲目",
    "No lyrics found": "找不到歌词",
    "No outputs found": "找不到输出",
    "No playlist": "无播放列表",
    "No playlists provided": "未提供播放列表",
    "No preset": "无预设",
    "No response for method %{method}": "方法%{method}未响应",
    "No script selected": "未选择脚本",
    "No song positions provided": "未提供歌曲分区",
    "No tagart found.": "目标未找到.",
    "No uris provided": "未提供 uri",
    "None": "无",
    "Not playing": "未在播放中",
    "Notification icon": "通知图标",
    "Notifications": "通知",
    "Num discs": "%{smart_count} 碟片 |||| %{smart_count} 碟片",
    "Num entries": "%{smart_count}项 |||| %{smart_count}项",
    "Num songs": "%{smart_count}首 |||| %{smart_count}首",
    "Number is out of valid range": "数字超出有效范围",
    "Off": "关闭",
    "Offset": "偏移",
    "Ogg Vorbis": "Ogg Vorbis",
    "On": "开",
    "On page notifications": "页面通知",
    "One shot and delete": "单次后删除",
    "One shot and disable": "单次后禁用",
    "Oneshot": "一次",
    "Only filenames allowed": "仅允许文件名",
    "Only sort tags allowed": "仅允许排序的标签",
    "Open": "打开",
    "Open MPD connection": "打开 MPD 连接",
    "Open about": "打开关于",
    "Open directory": "打开目录",
    "Open documentation": "打开文档",
    "Open external link": "打开外部链接",
    "Open folder": "打开文件夹",
    "Open in new window": "在新窗口中打开",
    "Open maintenance": "打开维护",
    "Open modal": "打开",
    "Open mounts": "打开挂载",
    "Open notifications": "打开通知",
    "Open partitions": "打开分区",
    "Open playback settings": "打开播放设置",
    "Open scripts": "打开脚本",
    "Open settings": "打开设置",
    "Open timer": "打开计时器",
    "Open trigger": "打开开关",
    "Open variables": "打开变量",
    "Operator": "操作者",
    "Optional preset name": "可选的预设名称",
    "Options": "选项",
    "Opus Audio": "Opus 音频",
    "Order": "顺序",
    "OriginalDate": "发行日期",
    "Output": "输出",
    "Output attributes": "输出属性",
    "Output not found": "输出未找到",
    "Outputs": "输出",
    "Outputs moved to current partition": "输出已移动到当前分区",
    "Parses a Json string to a Lua table.": "",
    "Parsing error: %{message}": "解析错误: %{message}",
    "Partition": "分区",
    "Partition created successfully": "分区创建成功",
    "Partition must be connected": "必须连接分区",
    "Partition name": "分区名称",
    "Partition name is reserved": "保留的分区名称",
    "Partition not found": "找不到分区",
    "Partition specific setting": "分区详细设置",
    "Partition switched": "分区已切换",
    "Partitions": "分区",
    "Partitions can only be deleted from default partition": "分区仅能从默认分区中删除",
    "Path": "路径",
    "Performer": "表演者",
    "Picture": "图像",
    "Pictures": "图片",
    "Pin": "Pin",
    "Pixel": "像素",
    "Play": "播放",
    "Play after current playing song": "在当前曲目后播放",
    "Play count": "播放次数",
    "Play time": "播放时间",
    "Playback": "播放",
    "Playback controls": "播放控制",
    "Playback settings": "播放设置",
    "Playback statistics": "播放数据统计",
    "Playback statistics are disabled": "播放数据统计已禁用",
    "Player": "播放器",
    "Playlist": "播放列表",
    "Playlist directory": "播放列表目录",
    "Playlist directory not found": "未找到播放列表目录",
    "Playlist is empty": "播放列表为空",
    "Playlist successfully copied": "复制播放列表成功",
    "Playlist successfully moved": "删除播放列表成功",
    "Playlist successfully replaced": "替换播放列表成功",
    "Playlist updated": "播放列表已更新",
    "Playlists": "播放列表",
    "Playlists deduplication started": "开始去除重复的播放列表",
    "Playlists to copy": "要复制的播放列表",
    "Playlists validation and deduplication started": "开始播放列表验证及去除重复内容",
    "Playlists validation started": "开始验证播放列表",
    "Plugin": "插件",
    "Pos": "位置",
    "Position": "位置",
    "Positions to move": "要移动到的位置",
    "Preset": "预设",
    "Preset loaded successfully": "预设加载成功",
    "Presets": "预设",
    "Preview": "预览",
    "Previous": "上一首",
    "Previous page": "上一页",
    "Previous song": "上一首",
    "Priority": "优先权",
    "Priority must be in range 0 - 255": "优先级必须为 0 - 255",
    "Protocol version": "协议版本",
    "Quantity": "数量",
    "Queue": "播放队列",
    "Queue updated": "队列已更新",
    "Quick play": "快速播放",
    "Quick play button": "快速播放按钮",
    "Quick remove button": "快速移除按钮",
    "Random": "随机",
    "Rating": "评级",
    "Reconnect": "重新连接",
    "Reload": "重新加载",
    "Remove": "移除",
    "Remove all downwards": "移除下面全部",
    "Remove all upwards": "移除上面全部",
    "Removed %{count1} invalid and %{count2} duplicate entries from playlist %{plist}": "移除播放列表%{plist}中无效的%{count1}数据以及重复的%{count2}数据",
    "Removed %{count1} invalid and %{count2} duplicate entries from playlists": "移除播放列表中无效的%{count1}数据以及重复的%{count2}数据",
    "Removed %{count} entries from playlist %{plist}": "移除播放列表%{plist}内的%{count}数据",
    "Removed %{count} entries from playlists": "移除播放列表内的%{count}数据",
    "Rename": "重命名",
    "Rename playlist": "重命名播放列表",
    "Renaming playlist failed": "重命名播放列表失败",
    "Repeat": "重复",
    "Repeat current song": "重复当前曲目",
    "Repeat current song once": "单次重复当前曲目",
    "Repeat each": "重复每项",
    "Replace": "替换",
    "Replace and play": "替换并播放",
    "Replace queue": "替换播放队列",
    "Replace queue and play": "替换播放队列并播放",
    "Replace queue with playlist": "以播放列表替换播放队列",
    "Replaygain": "播放增益",
    "Report a bug": "",
    "Rescan": "重新扫描",
    "Rescan database": "重新扫描数据库",
    "Rescan directory": "重新扫描目录",
    "Reset": "重置",
    "Reset to default": "重置到默认",
    "Resize": "调整大小",
    "Response code: %{code}": "响应代码: %{code}",
    "Returns an Jsonrpc response for a script dialog.": "",
    "Returns the active state of a GPIO.": "返回一个GPIO的活动状态.",
    "SHA1 hash of string.": "",
    "SHA256 hash of string.": "",
    "Sat": "六",
    "Save": "保存",
    "Save as smart playlist": "保存为智能播放列表",
    "Save mode": "保存模式",
    "Save queue": "保存播放队列",
    "Save smart playlist": "保存智能播放列表",
    "Saving smart playlist failed": "智能播放列表保存失败",
    "Saving timer failed": "计时器保存失败",
    "Scale ratio": "比例",
    "Script": "脚本",
    "Script %{script} executed successfully": "脚本%{script}运行成功",
    "Script arguments": "脚本参数",
    "Script is up-to-date.": "",
    "Script name": "脚本名称",
    "Script successfully updated.": "",
    "Script syntax is valid": "脚本语法有效",
    "Scripting": "脚本",
    "Scripts": "脚本",
    "Search": "搜索",
    "Search queue": "搜索播放队列",
    "Seconds": "秒",
    "Seek": "定位",
    "Seek seconds": "定位秒",
    "Seek step": "定位步长",
    "Select": "选择",
    "Select a playlist": "选择一个播放列表",
    "Select all": "全选",
    "Select function": "选择函数",
    "Select method": "选择方法",
    "Select preset": "选择预设",
    "Select tag to search": "选择标签以搜索",
    "Select view": "选择视图",
    "Selected": "已选择",
    "Sends a HTTP redirect.": "",
    "Sends a HTTP reply.": "",
    "Sends a JSONRPC 2.0 error.": "",
    "Sends a JSONRPC 2.0 response.": "",
    "Sends a JSONRPC 2.0 warning.": "",
    "Sends a notification to all clients in the current partition.": "",
    "Sends a notification to the client that started this script.": "",
    "Serves a file from the filesystem. Only files from the diskcache are allowed.": "",
    "Session": "会话",
    "Session removed": "会话移除",
    "Session successfully created": "成功创建会话",
    "Set": "设置",
    "Set priority": "设置优先级",
    "Sets the active state of a GPIO.": "设置一个GPIO的活动状态.",
    "Settings": "设置",
    "Shortcut: ?": "快捷键: ?",
    "Shortcut: A": "快捷键: A",
    "Shortcut: C": "快捷键: C",
    "Shortcut: G": "快捷键: G",
    "Shortcut: I": "快捷键: I",
    "Shortcut: L": "快捷键: L",
    "Shortcut: M": "快捷键: M",
    "Shortcut: N": "快捷键: N",
    "Shortcut: O": "快捷键: O",
    "Shortcut: P": "快捷键: P",
    "Shortcut: S": "快捷键: S",
    "Shortcut: T": "快捷键: T",
    "Shortcut: V": "",
    "Shortcuts": "快捷方式",
    "Show": "显示",
    "Show MusicBrainz links": "显示 MusicBrainz 链接",
    "Show album": "显示专辑",
    "Show albums": "显示专辑",
    "Show all albums from AlbumArtist": "显示专辑艺术家的全部专辑",
    "Show all albums from Composer": "显示作曲者的全部专辑",
    "Show all albums from Conductor": "显示指挥者的全部专辑",
    "Show all albums from Ensemble": "显示乐团的全部专辑",
    "Show all albums from Performer": "显示演唱者的全部专辑",
    "Show all albums from artist": "显示艺术家的全部专辑",
    "Show attributes": "显示属性",
    "Show browse database": "浏览数据库",
    "Show browse filesystem": "浏览文件系统",
    "Show browse playlists": "浏览播放列表",
    "Show browse webradio": "浏览网络电台",
    "Show cover": "显示封面",
    "Show help": "显示帮助",
    "Show home": "显示主页",
    "Show jukebox queue": "显示音乐盒播放队列",
    "Show last played": "显示最近播放",
    "Show neighbors": "显示邻居",
    "Show or hide": "显示或隐藏",
    "Show playback": "显示播放",
    "Show queue": "显示播放队列",
    "Show search": "显示搜索",
    "Show songs": "显示歌曲",
    "Shuffle": "乱序",
    "Shuffle playlist": "乱序播放列表",
    "Shuffle queue": "乱序播放队列",
    "Shuffled playlist %{plist} successfully": "播放列表%{plist} 乱序成功",
    "Shuffling playlist %{plist} failed: %{error}": "播放列表%{plist} 乱序错误: %{error}",
    "Single": "单曲",
    "Skip count": "跳过次数",
    "Smart playlist": "智能播放列表",
    "Smart playlist %{playlist} updated": "已更新智能播放列表%{playlist}",
    "Smart playlist saved successfully": "智能播放列表保存成功",
    "Smart playlists": "智能播放列表",
    "Smart playlists are disabled": "智能播放列表已禁用",
    "Smart playlists prefix": "智能播放列表前缀",
    "Smart playlists update failed": "智能播放列表更新失败",
    "Smart playlists update started": "智能播放列表开始更新",
    "Smart playlists updated": "智能播放列表已更新",
    "Song": "曲目",
    "Song change": "曲目更改",
    "Song details": "曲目详细",
    "Song list": "歌曲列表",
    "Song was played last": "歌曲刚已播放",
    "SongCount": "歌曲数量",
    "Songs": "曲目",
    "Sort": "排序",
    "Sort by": "排序",
    "Sort by sticker": "按便签排序",
    "Sort by tag": "根据标签排序",
    "Sort playlist": "播放列表排序",
    "Sortdesc": "降序",
    "Sorted playlist %{plist} successfully": "播放列表%{plist} 排序成功",
    "Sorting playlist %{plist} failed: %{error}": "播放列表%{plist} 排序错误: %{error}",
    "Source and destination playlists are the same": "源播放列表和目标播放列表是同一个",
    "Specify": "指定",
    "Stars": "评级",
    "Start": "开始",
    "Start playback": "开始播放",
    "Start playing failed": "开始播放失败",
    "Startup": "启动",
    "Startup view": "起始视图",
    "Statistics": "数据统计",
    "Stereo": "立体声",
    "Sticker": "便签",
    "Sticker based": "便签基于",
    "Stop": "停止",
    "Stop playback": "停止播放",
    "Stop playback after current song": "当前曲目播放完后停止",
    "Stop playing": "停止播放",
    "Stream": "流媒体",
    "Stream URI": "流媒体 URI",
    "Stream port": "流媒体端口",
    "Successfully added random songs to queue": "成功添加随机曲目到播放队列",
    "Successfully renamed playlist": "成功重命名播放列表",
    "Sun": "日",
    "Switch to": "切换到",
    "Synced lyrics": "同步歌词",
    "Synced lyrics extension": "同步歌词扩展名",
    "Synced lyrics vorbis comment": "同步歌词 vorbis 注释",
    "Tab": "页面",
    "Table": "表格",
    "Tags": "标签",
    "Tags to browse": "浏览的标签",
    "Tags to search": "搜索的标签",
    "Tags to use": "使用的标签",
    "Task to add random songs to queue has started": "已开始添加随机歌曲到播放队列的任务",
    "Temporary setting": "临时设置",
    "Theme": "主题",
    "This partition": "本分区",
    "Thu": "四",
    "Thumbnail": "缩略图",
    "Thumbnail names": "缩略图名称",
    "Timeout": "超时",
    "Timer": "计时器",
    "Timer saved successfully": "计时器保存成功",
    "Timer with given id not found": "找不到该名称的计时器",
    "Timerange (days)": "计时范围 (日)",
    "Timestamp": "时间戳",
    "Title": "标题",
    "To": "到",
    "To top": "置顶",
    "Toggle autoscrolling": "切换自动滚动",
    "Toggle consume": "切换播放后移除",
    "Toggle play": "切换播放",
    "Toggle play / pause": "切换播放/暂停",
    "Toggle random": "切换随机",
    "Toggle repeat": "切换重复",
    "Toggle single mode": "切换单曲模式",
    "Toggles the active state of a GPIO.": "反转一个GPIO的状态.",
    "Too many home icons": "主页图标太多",
    "Too many results, list is cropped": "结果过多，列表已裁剪",
    "Too many script worker threads already running.": "",
    "Too many timers defined": "已定义过多的计时器",
    "Too many triggers defined": "已定义过多的触发器",
    "Too many worker threads are already running": "已有太多工作线程正在运行",
    "Track": "音轨",
    "Trigger": "触发器",
    "Trigger name": "触发器名称",
    "Trigger not found": "找不到触发器",
    "Tue": "二",
    "Type": "类型",
    "Type or select picture": "类型或选择图像",
    "URL decodes a string.": "",
    "URL encodes a string.": "",
    "Unknown partition": "未知分区",
    "Unknown queue save mode": "未知的播放队列保存模式",
    "Unknown request": "未知请求",
    "Unknown smart playlist type": "未知智能播放列表类型",
    "Unmount": "卸载",
    "Unsynced lyrics": "非同步歌词",
    "Unsynced lyrics extension": "非同步歌词扩展名",
    "Unsynced lyrics vorbis comment": "非同步歌词 vorbis 注释",
    "Update": "更新",
    "Update WebradioDB": "更新网络电台数据",
    "Update database": "更新数据库",
    "Update directory": "更新目录",
    "Update from WebradioDB": "从网络电台数据更新",
    "Update interval": "更新间隔",
    "Update of album cache failed": "更新专辑缓存失败",
    "Update smart playlist": "更新智能播放列表",
    "Updated album cache": "专辑缓存已更新",
    "Updates the timestamp of a file.": "",
    "Updating MPD database": "正在更新 MPD 数据库",
    "Updating caches": "正在更新缓存",
    "Updating smart playlist %{playlist} failed": "更新智能播放列表%{playlist}失败",
    "Uri": "Uri",
    "Uri not found in WebradioDB": "未找到网络电台数据 Uri",
    "Use different MPD host for sticker database": "使用不同的 MPD 主机作为便签数据库",
    "Use ligature": "使用字符图像",
    "Validate": "验证",
    "Validate and deduplicate playlist": "验证及去除重复的播放列表",
    "Validate playlists": "验证播放列表",
    "Validation of all playlists failed: %{error}": "验证全部播放列表失败: %{error}",
    "Validation of playlist %{plist} failed: %{error}": "验证播放列表%{plist}失败: %{error}",
    "Value": "值",
    "Value (Number)": "值 (数字)",
    "Value length for JSON path \"$.params.newName\" is too short": "JSON 路径 \"$.params.newName\" 的值长度太短",
    "Value length for JSON path \"$.params.plist\" is too short": "JSON 路径 \"$.params.plist\" 的值长度太短",
    "Variables": "",
    "Version": "版本",
    "View": "视图",
    "View mode": "视图模式",
    "View playlist": "查看播放列表",
    "View settings": "视图设置",
    "Volume": "音量",
    "Volume control": "音量控制",
    "Volume down": "减小音量",
    "Volume level": "音量等级",
    "Volume max.": "最大音量",
    "Volume min.": "最小音量",
    "Volume step": "音量步长",
    "Volume up": "增大音量",
    "Volumecontrol disabled": "音量控制已禁用",
    "WAVE Audio File": "WAVE 音频文件",
    "Warning": "警告",
    "WavPack": "WavPack",
    "Web notifications": "网络通知",
    "Web notifications are blocked by the browser": "网络通知被浏览器拦截了",
    "Webradio": "网络电台",
    "Webradio details": "网络电台详细",
    "Webradio favorite successfully saved": "成功保存网络电台收藏夹",
    "Webradio favorites": "网络电台收藏夹",
    "WebradioDB": "网络电台数据",
    "Webradioformat": "%{codec} / %{bitrate} kbit",
    "Webradios": "网络电台",
    "Webserver": "网络服务器",
    "Websocket is disconnected": "网络通讯已断开",
    "Wed": "三",
    "Weekdays": "工作日",
    "Weeks": "周",
    "Windows Media Audio": "WMA 音频",
    "Work": "工作",
    "Write a file for the cover cache.": "",
    "Write a file for the thumbs cache.": "",
    "Write the lyrics entry object to the lyrics cache.": "",
    "Yes, clear it": "确定清除",
    "Yes, delete it": "确定删除",
    "Yes, do it": "确定执行",
    "alsa": "alsa",
    "any": "任意",
    "ao": "ao",
    "bit": "bit",
    "clickcount": "点击率",
    "contains": "包含",
    "country": "国家",
    "current": "当前",
    "elapsed": "已播放的时长",
    "equal": "等于",
    "equal (numeric)": "等于 (数字)",
    "fifo": "fifo",
    "greater": "大于",
    "greater (numeric)": "大于 (数字)",
    "helpConnectionBinaryLimit": "最大二进制数据块大小. 必须限制在 4 kB 到 256 kB 之间.",
    "helpConnectionKeepalive": "始终保持 TCP 连接处于活动状态.",
    "helpConnectionMPDHost": "MPD所监听的 Unix socket, ip 地址或名称.",
    "helpConnectionMPDPassword": "MPD 密码, 若在 mpd 配置里设置了密码.",
    "helpConnectionMPDPort": "MPD所监听的 TCP 端口.",
    "helpConnectionMusicDirectory": "MPD 音乐目录. '自动检测' 仅适用于本地 unix socket 连接.",
    "helpConnectionPlaylistDirectory": "MPD 播放列表目录. '自动检测' 仅适用于本地 unix socket 连接.",
    "helpConnectionTimeout": "MPD 连接超时时长.",
    "helpJukeboxFilterExclude": "搜索不符合标签的歌曲的 MPD 表达式.",
    "helpJukeboxFilterInclude": "搜索符合标签的歌曲的 MPD 表达式.",
    "helpJukeboxIgnoreHated": "不要选择讨厌的歌曲.",
    "helpJukeboxLastPlayed": "此后不再添加在此范围内已播放的歌曲.",
    "helpJukeboxMaxSongDuration": "如果数值大于0：仅考虑最大时长为该数值的歌曲.",
    "helpJukeboxMinSongDuration": "仅考虑最小时长为该数值的歌曲.",
    "helpJukeboxMode": "在队列末端添加随机歌曲或专辑.",
    "helpJukeboxPlaylist": "添加所选播放列表里的歌曲或专辑.",
    "helpJukeboxQueueLength": "音乐盒添加更多歌曲前的播放队列歌曲数量.",
    "helpJukeboxUniqueTag": "强制在播放队列和最近播放的50首歌曲里所选择的标签是唯一的.",
    "helpMountsMountPoint": "要挂载 uri 的路径, 如 music",
    "helpMountsUrl": "要挂载的 URI, 如 nfs://192.168.1.4/export/music",
    "helpQueueAutoPlay": "播放队列改变后立即播放.",
    "helpQueueConsume": "播放队列里的歌曲播放后会被移除.",
    "helpQueueCrossfade": "歌曲之间设置淡入淡出效果.",
    "helpQueueMixrampDb": "设置歌曲重叠的阈值.",
    "helpQueueMixrampDelay": "mixrampdb 所计算的额外扣除的重叠时长.",
    "helpQueueRandom": "播放队列随机播放.",
    "helpQueueRepeat": "重复播放队列",
    "helpQueueReplaygain": "校正播放音量使之统一.",
    "helpQueueSingle": "当前歌曲播放后停止, 或如果是 '重复' 模式则重复播放.",
    "helpScriptArguments": "脚本参数名称, 在 lua 脚本的 '参数' 里设置.",
    "helpScriptOrder": "脚本排序, 0 将禁止列于主菜单.",
    "helpSetSongPriority": "随机模式的新歌权重, 0 - 255.",
    "helpSettingsAlbumListSort": "专辑列表默认排序标签.",
    "helpSettingsBackButton": "浏览栏添加回退按钮.",
    "helpSettingsBookletName": "歌曲或专辑相同文件夹下的歌曲册文件名.",
    "helpSettingsBrowseTags": "可在浏览视图里选择的标签. 默认: 艺术家, 专辑, 专辑艺术家, 流派",
    "helpSettingsCompactGrids": "描述里禁止换行.",
    "helpSettingsCoverimageNames": "文件名称列表或数据库名称, 以逗号分隔.",
    "helpSettingsEnableHome": "启用主页, 用于放置和添加自定义快捷方式.",
    "helpSettingsEnableLocalPlayback": "允许通过浏览器本地播放 MPD 音频流.",
    "helpSettingsEnableLyrics": "支持同步和非同步的歌词.",
    "helpSettingsEnableMounts": "启用 MPD 挂载和邻居功能.",
    "helpSettingsEnablePartitions": "启用 MPD 分区功能.",
    "helpSettingsEnableScripting": "启用 myMPD 脚本功能.",
    "helpSettingsEnableTimer": "启用 myMPD 计时器功能. 计时器可开始或停止播放以及执行脚本.",
    "helpSettingsFeedback": "以喜爱/讨厌或以星级评价歌曲.",
    "helpSettingsGeneratePlsTags": "为每个所选标签创建播放列表.",
    "helpSettingsGridSize": "网格布局中的图片大小.",
    "helpSettingsHelp": "显示帮助信息.",
    "helpSettingsInfoTxtName": "放在同专辑文件夹下的信息文本文件名.",
    "helpSettingsLastPlayedCount": "'最近播放' 播放列表保存的歌曲数量.",
    "helpSettingsLocalPlaybackAutoplay": "允许自动播放 MPD 音频流.",
    "helpSettingsMaxElementsPerPage": "每页显示的项目数量.",
    "helpSettingsMediaSession": "启用网络媒体会话 API 支持.",
    "helpSettingsMusicBrainzLinks": "在播放和专辑视图里显示 MusicBrainz 站点链接.",
    "helpSettingsNotificationDatabase": "显示数据库和缓存相关通知.",
    "helpSettingsNotificationGeneral": "显示通用通知 (其他全部).",
    "helpSettingsNotificationPlayer": "显示播放相关通知, 可能会很烦人.",
    "helpSettingsNotificationPlaylist": "显示播放列表相关通知.",
    "helpSettingsNotificationQueue": "显示播放队列相关通知.",
    "helpSettingsNotificationScript": "显示脚本相关通知.",
    "helpSettingsNotifyPage": "启用网页右下角通知.",
    "helpSettingsNotifyWeb": "启用网络通知 API 支持.",
    "helpSettingsQuickPlay": "在动作按钮旁边显示播放按钮.",
    "helpSettingsQuickRemove": "在动作按钮旁边显示移除按钮.",
    "helpSettingsSearchTags": "可选择用于搜索的标签. 默认: 艺术家, 专辑, 专辑艺术家, 标题, 流派",
    "helpSettingsSmallWidthTagRows": "窄屏幕里标签显示为行而不是列.",
    "helpSettingsSmartplsInterval": "智能播放列表更新频率.",
    "helpSettingsSmartplsPrefix": "智能播放列表名称前缀.",
    "helpSettingsSmartplsSort": "根据所选标签为只能播放列表排序.",
    "helpSettingsStreamPort": "MPD HTTP 输出端口.",
    "helpSettingsStreamUri": "手动设置一个流 uri 来取代自动分配的流 uri (MPD 主机 + 流端口).",
    "helpSettingsSyltExt": "同步歌词的文件扩展名 (LRC 格式).",
    "helpSettingsTagDiscEmptyIsFirst": "专辑模式下把空碟片标签处理为碟片1.",
    "helpSettingsTagsToUse": "为了最佳体验, 应保持艺术家, 专辑, 专辑艺术家, 标题, 流派, 碟片, 名称, 音轨标签可用.",
    "helpSettingsThumbnailNames": "文件名称列表或缩略图数据库名称, 以逗号分隔.",
    "helpSettingsUsltExt": "非同步歌词的文件扩展名 (简单文本文件).",
    "helpSettingsViewMode": "为电脑桌面或小触摸屏优化显示.",
    "helpSettingsVorbisSylt": "同步歌词的 Vorbis 注释名称 (LRC 格式).",
    "helpSettingsVorbisUslt": "非同步歌词的 Vorbis 注释名称 (简单文本).",
    "helpTimerPlaylist": "若预设启用音乐盒则忽略播放列表.",
    "helpTimerPreset": "在播放设置里管理预设.",
    "homepage": "主页",
    "http://uri.to/stream.mp3": "http://uri.to/stream.mp3",
    "httpd": "httpd",
    "icon-action": "动作",
    "icon-alert": "警报",
    "icon-all": "全部",
    "icon-av": "音视频",
    "icon-communication": "通讯",
    "icon-content": "内容",
    "icon-device": "设备",
    "icon-editor": "编辑",
    "icon-file": "文件",
    "icon-hardware": "硬件",
    "icon-home": "主页",
    "icon-image": "图像",
    "icon-maps": "地图",
    "icon-navigation": "导航",
    "icon-notification": "通知",
    "icon-places": "位置",
    "icon-search": "搜索",
    "icon-social": "社交",
    "icon-toggle": "开关",
    "jack": "jack",
    "kB": "kB",
    "kHz": "kHz",
    "kbit": "kbit",
    "language": "语言",
    "lastPlayed": "最近播放",
    "lastSkipped": "最近跳过",
    "lastchangetime": "最近更改时间",
    "lastcheckok": "最近检查确认",
    "lesser": "小于",
    "lesser (numeric)": "小于 (数字)",
    "like": "喜爱",
    "modalAbout": "关于",
    "modalConnection": "连接",
    "modalMaintenance": "维护",
    "modalMounts": "挂载",
    "modalScripts": "脚本",
    "modalSettings": "设置",
    "modalTimer": "计时器",
    "modalTrigger": "触发器",
    "mpd_database": "数据库已更改",
    "mpd_message": "消息",
    "mpd_mixer": "混音器",
    "mpd_mount": "挂载",
    "mpd_neighbor": "邻居",
    "mpd_options": "选项",
    "mpd_output": "输出",
    "mpd_partition": "分区",
    "mpd_player": "播放器",
    "mpd_queue": "播放队列",
    "mpd_sticker": "便签",
    "mpd_stored_playlist": "播放列表",
    "mpd_subscription": "捐助",
    "myMPD CA": "myMPD 证书",
    "myMPD connection closed": "myMPD 连接关闭",
    "myMPD connection failed, trying to reconnect": "myMPD 连接失败, 尝试重新连接",
    "myMPD menu": "myMPD 菜单",
    "myMPD not yet ready": "myMPD 未准备就绪",
    "myMPD uptime": "myMPD 运行时间",
    "myMPD uri": "myMPD uri",
    "mympd_albumart": "",
    "mympd_connected": "已连接",
    "mympd_disconnected": "未连接",
    "mympd_feedback": "反馈",
    "mympd_jukebox": "",
    "mympd_lyrics": "",
    "mympd_scrobble": "Scrobble",
    "mympd_skipped": "跳过",
    "mympd_start": "开始",
    "mympd_stop": "停止",
    "mympd_tagart": "",
    "name": "名称",
    "never": "从不",
    "newest": "最新",
    "null": "null",
    "on": "开",
    "openal": "openal",
    "oss": "oss",
    "osx": "osx",
    "pause and stop": "暂停和停止",
    "pause only": "仅暂停",
    "pipe": "pipe",
    "pipewire": "pipewire",
    "playCount": "播放次数",
    "plugin": "插件",
    "pulse": "pulse",
    "rating": "评级",
    "recorder": "recorder",
    "search": "搜索",
    "selected": "已选择",
    "shout": "shout",
    "skipCount": "跳过次数",
    "sles": "sles",
    "snapcast": "snapcast",
    "sndio": "sndio",
    "solaris": "solaris",
    "starts_with": "开始以",
    "state": "状态",
    "sticker": "便签",
    "stop only": "仅停止",
    "tags": "标签",
    "url_resolved": "url_resolved",
    "votes": "投票",
    "wasapi": "wasapi"
}
